（數學白痴問題）日元又升

新聞話日元又升 而家72算會升到78升
到時每100000羊就要比多576蚊港幣
如果我對5000蚊港幣 72算對同78算對
會係69444羊同64120羊既分別
咁中間會相差5324羊
咁依5324羊即係幾多港幣？
如果可以列埋算式 本人數學白痴 大家拯救一下

以100: 7.8 計

你要用多 416.6 港紙 先換得返 69444 日元
即 5416.62 換 69444日元

被秒 做得好

My maths students have been assigned some calculus and logarithms exercises

暫時睇唔到會升到7.8
日元係107左右有大支持。
美國減息，預計美匯轉弱
而中美暫緩貿易戰，日元避險的需求會減少。

The job of teaching students maths has been assigned to tommy